國泰高層逆線行車撞倒示威者 再故意開車門撞記者

【即時】(17:09) 國泰航空高層 Chris Kempis（Director Flight Operations） 在順東路逆線行車，撞到一名示威者。記者上前拍攝，亦被他故意打開車門撞到。

打獲佢啦條仆街

最少都拆佢車

做機師可以咁唔守法
仲要控制唔到情緒？

好怕撘你飛機喎！

要同你公司講下先得啦

有冇人知佢部咩車？咩車牌？

往死裏推！清算埋佢啦國泰

高層，唔係機師咁低級

佢係機師啊頭啊

條友係Director Flight Operations,高級過機頭
呢班人全部奶共

係所有機師最大嗰個

最大果粒la

叫人支持國泰嗰啲點睇

生生世世做中國人

做戲俾支那睇 俾支那揸春袋

咩國藉?咁正義嘅人一定要喺佢出生地居住地好好表揚

南非佬

大家無出去嘅就快投訴

班盲撐呢？快d出黎護主啦

Push

拆車打柒佢

投訴呀

埋佢單

明恰鳩你